曼城 對 李斯特城 即場討論區

今晚得呢場最似大戰
2330開始波
曼城
李城

買咗$500 0:0

耶蘇傷埋冇前鋒

咁少

補多$200囉

哥狗無鋒都剋住李城踢啦

通常都搵屎達寧呢條垃圾踢正前 比人百屌足90mins

var

Tg直播

預測陣容

對賽往績

開波

李城回晒塘啦

未必

輕鬆到

右腳

狗會感謝呢位善長人翁

獲加係肥左定大隻左 個身咁漲既

有冇link

真是田個名改得好柒
叫側斯汀得唔得

鏝家陣隻鳩搓有少少去返六冠疤後期咁 好撚悶

Pinned

又walker

冇前鋒可以點

kdb咪得囉

得佢一個攻中

vardy勁撚到

勁到痴撚線

1條友ko鏝

華dee

三個head trick有兩個都係對鏝嗰時拎

哥狗收皮未

鏝城還錢 屌你老尾

史篤城delap個仔

barnes進步幾大 上年一開始仲柒下柒下咁

1：4

唔似老豆咁市井

世界波

麥迪巨舉果件衫係邊個黎?
維察?

華dee去獌啦

白人來

12M x3